有無人記得Pet Society

仲記得以前一番到屋企即刻打開Facebook 玩入面D game
Pet Society 係最好玩既一個
仲有咩樓一棟 開心水族箱
真係回憶嚟
點解Facebook 依家咁摺都唔開返呢啲game比人玩

記得要成日去人地屋企執屎

順手幫人沖涼

買零食

PlayFish啲game
仲有restaurant city

Hotel city
Restaurant city

執人地蘋果樹個d蘋果

有冇人記得係星球上射炮彈嗰隻game

以前真係一放學番到去就開Facebook玩Pet Society同Restaurant City
之前好想玩番Restaurant City點知佢已經del咗

以前仲會課金玩仲有個開心農場
強烈建議Facebook 開返

好似叫crazy planet
我成日自創打怪方法

好懷念

我隻寵就咁無左